我想死😞😞

泥狗

收皮

唔好呀

匆

快

why

拍片

坐多幾十碌先啦

笠狗食撚屎

跳啦

我無得簡

我會十卜你的

你死咗我都唔願做人了

都叫左一個月春，時間會治療一切

牙泥仲未帶我食盡屯門劣食

訓左冇睇，死左未？

唯快不破

佢想死 冇話會死
我都想中六合彩

因為你係狗

LET GO HAWKS

您狗尼

好25

N_賓

裝360安全衛士啦 成日比人入侵

上次打友誼波比左AC

When jump

你死左之後

泥囝好波

我都想死。

無人無物。

咁快放出黎...
下次唔好傷害動物喇....

你是狗不是人wo

成個波區死撚哂佢, 快

系就快吾好等下個禮拜

黃大仙竹園南邨發生墮樓案，早上7時58分，一名就讀大學的姓何男生（23歲）被發現倒臥在榮園樓地下天井位置，重傷昏迷，救護員接報到場，證實他已傷重死亡，警方正展開調查，相信死者住在5樓，懷疑他走到較高樓層躍下；據了解，死者與女友拍拖5年，最近分手一星期，昨日曾與前女友通電話，疑情海翻波而感不快。

橙